# README #

README du dépôt EVO-WINDOWS-SCRIPT

### What is this repository for? ###

* Quick summary
Ce dépôt contient les fichiers PS1/CMD de configuration des différents rôles proposés pour les environnements Microsoft Windows

* * *